# InstBot

### Создаение виртаульного окружения:

**virtualenv env**

**source env/bin/activate**



### Cкачивания библиотеки:

**pip install --upgrade azure-cognitiveservices-vision-computervision**



### Задаём ключ и эндпоинт:

**export COMPUTER_VISION_SUBSCRIPTION_KEY='a30bd58ea20342bab5f457e4e97d3892'**

**export COMPUTER_VISION_ENDPOINT='https://nohate.cognitiveservices.azure.com/'**



Нужно запустить quickstart-script.py и после ввести имя картинки, которая должнa лежать в resources.

B quickstart.py лежат другие возможности азура.
